---
date: 2015-08-19
title: Выпущен Okular 0.23
---
Версия Okular 0.23 была выпущена в составе пакета приложений KDE 15.08. В этой версии добавлен эффект затухания при смене страниц в режиме презентации, а также исправлены некоторые ошибки связанные с рецензированием и воспроизведением видео.Мы рекомендуем всем, кто использует Okular, обновиться до версии 0.23.
